發覺好多精神病人係因為得唔到愛所以先有精神病

父母既愛, 朋友既愛, 愛人既愛

缺乏左愛, 心理唔平衡, 就會有精神病, 抑鬱, 自殺

係
會越諗越多野最後變痴線

所以D人叫精神病人食藥, 乜食藥就會好番既咩, 沒有愛既人生係唔會好番

人根本不需要愛